屌點解d 行李可以等咁耐

其他機場都唔係咁架

你入境快姐

我去過既大機場都係要人等行李

只係細機場同日本先行李等人
日本可能入境搞太耐

係香港以前太快

香港冇人返機場工 機場工出手低
所以冇人返 就自然效率低

等左幾耐啊？

x2

一落機痾個屎食個一粥麵，時間岩岩好

下面都無人做野 人工低又辛苦 無人做

香港機場算快，歐洲班大帝仲耐 。